# Progetto 2019 Bioinformatica

Nel seguente repository è possible esplorare il progetto composto da:
 - Relazione: contiene le immagini nonchè le sezioni che compongono la relazione
 - Codice: contiene il codice sottoforma di notebook di jupyter


Luca Vecchi

Luca.vecchi@studenti.unimi.it
 
